康文署：6月20日起，戶外足球場、板球場、籃球場、排球場、手球場等場地將重新開放

康文署公共服務最新安排
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
康樂及文化事務署（康文署）今日（六月十七日）宣布，因應2019冠狀病毒病的最新情況，更多的康樂文化設施及場地將陸續重新開放。

康體設施方面，由六月二十日起，下列免費康樂設施將重新開放：戶外足球場、板球場、籃球場、排球場、手球場、投球場、滾軸曲棍球場及門球場。同日起，港島區小西灣游泳池及九龍區摩士公園游泳池亦會重新開放。

由六月二十二日起，下列收費康樂設施將重新開放：草地足球場、棒球場、欖球場、板球場、曲棍球場、籃球場、排球場、投球場、鯉魚門體育館的散手訓練場及北河街體育館的搏擊中心。此外，免費戶外兒童遊樂設施和交通安全城亦會重新開放。

七月一日起，本署將開始接受處理上述重開陸上康體設施、室內多用途主場及運動場（只限田徑訓練）九月份或以後的預訂申請。有關預訂申請的安排，
...
完
2020年6月17日（星期三）
香港時間20時52分

開黎有咩用
炒場撚炒到正常人根本book唔到